[屌你老闆]日鳩日做做做，仲要睇人面色，你老闆食屎啦！

奴工只敢做鍵盤戰士，飲兩杯苦水聽日繼續

屌你老母俾撚曬更你 你又唔編足又cut更
想我全心全意奉獻俾公司 on9

係咁架啦！